共產黨：如美方繼續制裁10人 必採反制措施

外交部就美方制裁涉港問題人士 提出嚴正交涉

美國國務院警告國際金融機構，切勿與同壓制香港民主自由而被美國制裁的10人進行業務往來，否則會很快面臨制裁，北京表達堅決反對，向美方提出嚴正交涉，外交部發言人趙立堅說， 香港事務純屬中國內政，美方做法嚴重違反國際法和國際關係基本準則，粗暴干涉中國內政，進一步暴露出破壞香港繁榮穩定、遏制中國發展的險惡用心，如果美方一意孤行，中方必將採取堅決反制措施，捍衛國家主權安全利益，維護中國企業和有關人員合法權益。

原文網址：

Ok, how?

你含撚啦小支支 縮返佢老母個閪喺度啦 煩撚到

可以做啲乜？咀炮？

佢哋一心留在支那

制裁有咩用

香港事務純屬中國內政，美方做法嚴重違反國際法和國際關係基本準則，粗暴干涉中國內政，進一步暴露出破壞香港繁榮穩定、遏制中國發展的險惡用心，如果美方一意孤行，中方必將採取堅決反制措施，捍衛國家主權安全利益，維護中國企業和有關人員合法權益。

屌你老母啲黨八股真係

既然佢覺得呢d係支那內政，咁點解美國制裁人又唔係美國內政？

唔俾ted cruz班友用華為

咀炮勁過金仔支高射炮

快啦屌，你老婆俾人姦緊重警告人哋繼續屌先反反抗

呢段聲明真係好使好用，重複講咗幾十次都仲係呢幾句

中共：唔好再屌啦，唔係我可能用刀拮你㗎

唔送幼童比登登

突然間諗，如果佢有日選中左做美國總統或者做左美國副總統，咁大陸會點

condom黎jer 換另一個咪得囉 洗乜咁緊張
次次唔同厚度都仲得呀

sanction eleven左咁耐到而家都未反制到 收皮啦傻閪

好玩, 今次係政治危機搞到有金融危機
班華爾街吸血鬼就快冇得玩

制裁左一排喇喎 反制呢？

明明連登五毛話制裁無用

反制措施=拉多啲香港人出氣

twitter ban晒美國人

How?

你咪反制囉，無人驚你

支共 : 驚未

可以做啲咩？反制返美國人係蝗蟲國買樓掛

進行第3次魯比奧個班人既制裁

好撚驚

做啦 等你表演呀

共產黨口脗都變成ISIS果D恐怖份子

出兵五筒台灣囉

再唔係，又送多十二位港人中囉

8月: 如繼續乜乜乜
10月: 如繼續乜乜乜
但人地仲繼續緊喎

制裁Rubio第三次?

成日話中國内政 其實有些勉強
香港一國兩制内政比較貼地

制裁左啦wo

收皮喇 傻支國

好撚悶，打未

好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲

反制措施: 反轉肥佬黎office

直接充公tesla間廠喇

唔比去支那，問你哋驚唔驚

哦哦

射未？

又話制裁冇能用的.....

措施呢？

飯製醋絲

強國幾時可以威反次
唔好下下咀砲
比D實際行動
震驚78億人la

同老尾講？

出左啦？

捉返十個八個香港人做人質外交囉
佢地仲識啲乜

可能求其捉個美國人，之後屈條死罪做人質

禁止美國人移民中國，使用華為電話同埋用支那銀行

好嬲好嬲 幾時出手

快啦 唔反正契弟
喪權辱國 衰過大清

唔比人返大陸食袋底撈？
唔比人玩抖陰？
定唔比人用we7 華為？

我地會輸出老雞

好嬲好嬲 我要反制你
比哂我啲人民幣你 拎走哂你啲豬呀牛呀大豆 等你冇哂貨比外國

反制？
嗱，你繼續我就...我就幫你口交㗎啦

調轉左因果 俾美帝制裁後

無得㨂先留喺大灣區

試下拉美國人做人質睇下有咩後果

反制係唔係爆biden 同hunter biden係支共d料出嚟

下？
咩鳩話？

UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

共和黨黨員每人派一本支那護照

呢篇文已經係反制
下次會出兩篇
再下次會出三篇

咁反制嘅威力大左三倍

氣炸師

Marco Rubio又要再制裁

鬥制裁個十個人
睇下邊個制裁得個十個人勁d

嗯

反左好多似

不過都係冇料到

行動啦，仲等咩

中銀唔洗用美金？

咪唔俾人地用rmb 同中國簽證囉

制裁緊都仲未反制

俾中國制裁嘅美國人 先進國家會點跟機㗎

二次制裁都仲未反制即係唔會反制

唔准Pompeo 用人民幣，支付寳，微信。

別干涉國家內政

因為習大大好忙，新版本未批到出嚟。

一生

打啦，我等咗幾十年喇，打啦

中共不嬲得把口外強中乾咁，十足十宋朝

上次反制左入個老母閪到

快